基督教NGO調查結果 八成青年反對填海人工島

突破機構於十二月十六日發放一項調查結果，顯示有近八成青少年反對是次人工島計劃；近九成認為該計劃五千億的投資成本應首先考慮放在其他選項。突破機構事工研究發展經理陳競存認為新一代並不認同｢明日大嶼｣計劃，尤其在連番大型基建項目超支問題後，若再如此豪擲公帑，只會累積青少年對政府的不滿和不信任。

是次研究結果指出，78.1%的受訪青少年反對政府於施政報告提出發展大嶼山計劃；82.0%的受訪者擔心此舉會為下一代帶來極沉重的財政負擔；91.3%受訪者更同意以成本效益而言，應先考慮其他計劃。突破的消息稿指數據反映大部份青少年對計劃有保留，年輕一代對「明日大嶼」具截然不同之想法。他們認為應先考慮其他解決房屋問題的計劃，並非不認同「明日大嶼」有其功能，唯衡量之下，則對與建人工島計劃表示質疑。

Population 可能得40-50個😂🤣

林鄭係耶人

兩成係engine仔，唔好打爛我地飯碗OK？

我支持wor

好過政府又捐錢比亞投行,注資大媽區,退稅

起碼玩人工島一做師傅都大把銀

擋唔到蒙古人又擋唔到滿洲人

( Show Blocked User - 岳不群 ) 最新五毛

好波

搵樣差D嘅嘢比較就可以合理法

就係因為我哋反，所以政府先要做

講真話

香港飯民咪就係支持緊你口中最差的退稅lor飯民黨狗

要填咪乖乖地喺海岸線推出去囉
係要無中生有喺海中心超舊野出黎

一早block有佢， 智障仔嚟

( Show Blocked User - 岳不群 )

你老母生cancer就快釘

頭果啲回覆顯得大陸好想起黎cap水 開始引導輿論

點解咁多五毛

你個名

人工島唔好撚起，海唔好撚填，東北唔好撚開發
逼撚死就最好

又一件智障

基督教NGO